男人收到咩禮物會開心

真係諗到我頭都爆鳩埋

Condom

送閪屌

Cheap野就唔好搞咁多

口爆 中出

處

我地都唔使用既

3/4p

屌屎眼都唔用
咁男朋友份禮物應該係想你地乾淨啲

搵條紅色緞帶綁喺條頸咁打個蝴蝶結
拉佢入房
你就訓係張床

請佢叫雞

起完底發現樓豬係基佬

佢話唔鍾意呢d

兩年幾前送左比佢

含 吞

試下送份責任比佢

送把劍俾佢，你同佢玩格劍

送bb

林寶堅尼 法拉利

送二奶 PS4

綠帽

錶

2080ti

性感以及自帶體香的肉體